執屋賣初學鼓書

以下價錢，全部著校服中/小學雞交收半價
太子mtr交收，時間再約

Rock drum set solos ($10，碟唔見左)
送已out syllabus rock school grade 3，但送呢兩隻碟比你

實戰爵士鼓(跟碟, 都幾厚total~200頁)，D練習幾奇特/深 ($30)

Tg?

有興趣telegram傾交收